其實有冇人會喺個股票戶口度撳錢出嚟

真係好撚似黑洞， 個個月都入錢贏咗錢又唔會拎返出嚟。日日睇住自己個戶口上上落落又冇用過啲錢

同馬會户口差唔多

咁你買股票都係想錢滾錢啫 唔等錢用駛咩攞出嚟
贏唔到錢先要拎出嚟呀

個個月都進貢自己嘅錢然後一個大跌浪唔見曬

d錢只要唔係cash都只係數字......

要拎下出黎 先有滿足感

經驗話俾我知賭完身家,好彩畀你贏到之後你都係會再賭一次身家

所以賺夠本就拎番個本出黎
跟住跌落咸水海都冇咁痛

如果係咁你一定會拎返個本再玩多次